# Boqueirão Remates - Sistema Web

<!---Esses são exemplos. Veja https://shields.io para outras pessoas ou para personalizar este conjunto de escudos. Você pode querer incluir dependências, status do projeto e informações de licença aqui--->

<!-- ![GitHub repo size](https://img.shields.io/github/repo-size/iuricode/README-template?style=for-the-badge)
![GitHub language count](https://img.shields.io/github/languages/count/iuricode/README-template?style=for-the-badge)
![GitHub forks](https://img.shields.io/github/forks/iuricode/README-template?style=for-the-badge)
![Bitbucket open issues](https://img.shields.io/bitbucket/issues/iuricode/README-template?style=for-the-badge)
![Bitbucket open pull requests](https://img.shields.io/bitbucket/pr-raw/iuricode/README-template?style=for-the-badge) -->

<img src="public/img/logo_default.png" alt="exemplo imagem">

> Sistema para controle e gestão das Marcas animais de municípios.
### Ajustes e melhorias

O projeto ainda está em desenvolvimento e as próximas atualizações serão voltadas nas seguintes tarefas:

- [x] Tarefa 1
- [x] Tarefa 2
- [x] Tarefa 3
- [ ] Tarefa 4
- [ ] Tarefa 5

<hr>

## 💻 Resumo das Versões

- 1.1.2 (30/08/2022) - Correção de bug na exibição do número do endereço do Cliente
- 1.2.0 (02/09/2022) - Inclusão de documentos dinamicamente
- 1.3.0 (20/12/2022) - CRUD de Tipo de Documento, CRUD de Banco, salvando queries e logs e report de erros via email
- 1.3.1 (23/12/2022) - Tirando o uppercase ao salvar e editar a senha, checkbox para mostrar/esconder a senha no form de usuário
- 1.4.0 (19/04/2023) :
    - 641a600: Ajuste no campo de busca do cliente
    - 078c20e: Busca automática do endereço a partir do cep
    - 4fb102f: Cadastro de Perfil do Cliente (Compra, Venda ou Compra e Venda)
- 1.4.1 (22/06/2023) - Correção do bug na máscara monetária

<hr>

## 💻 Pré-requisitos

Antes de começar, verifique se você atendeu aos seguintes requisitos:
<!---Estes são apenas requisitos de exemplo. Adicionar, duplicar ou remover conforme necessário--->
* Você instalou a versão mais recente de `<linguagem / dependência / requeridos>`
* Você tem uma máquina `<Windows / Linux / Mac>`. Indique qual sistema operacional é compatível / não compatível.
* Você leu `<guia / link / documentação_relacionada_ao_projeto>`.

## 🚀 Instalando <nome_do_projeto>

Para instalar o <nome_do_projeto>, siga estas etapas:

Linux e macOS:
```
<comando_de_instalação>
```

Windows:
```
<comando_de_instalação>
```

## ☕ Usando <nome_do_projeto>

Para usar <nome_do_projeto>, siga estas etapas:

```
<exemplo_de_uso>
```

Adicione comandos de execução e exemplos que você acha que os usuários acharão úteis. Fornece uma referência de opções para pontos de bônus!

<!-- ## 📫 Contribuindo para <nome_do_projeto>
Se o seu README for longo ou se você tiver algum processo ou etapas específicas que deseja que os contribuidores sigam, considere a criação de um arquivo CONTRIBUTING.md separado
Para contribuir com <nome_do_projeto>, siga estas etapas:

1. Bifurque este repositório.
2. Crie um branch: `git checkout -b <nome_branch>`.
3. Faça suas alterações e confirme-as: `git commit -m '<mensagem_commit>'`
4. Envie para o branch original: `git push origin <nome_do_projeto> / <local>`
5. Crie a solicitação de pull.

Como alternativa, consulte a documentação do GitHub em [como criar uma solicitação pull](https://help.github.com/en/github/collaborating-with-issues-and-pull-requests/creating-a-pull-request). -->

## 🤝 Colaboradores

Agradecemos às seguintes pessoas que contribuíram para este projeto:

<table>
<tr>
    <!-- <td align="center">
      <a href="#">
        <img src="https://miro.medium.com/max/360/0*1SkS3mSorArvY9kS.jpg" width="100px;" alt="Foto do Steve Jobs"/><br>
        <sub>
          <b>Steve Jobs</b>
        </sub>
      </a>
    </td> -->
    <td align="center">
        <sub>
        <b>Guilherme Legramante</b>
        </sub>
    </td>
</tr>
  
</table>

<!-- 
## 😄 Seja um dos contribuidores<br>

Quer fazer parte desse projeto? Clique [AQUI](CONTRIBUTING.md) e leia como contribuir. -->

## 📝 Licença

Esse projeto está sob licença. Veja o arquivo [LICENÇA](LICENSE.md) para mais detalhes.

[⬆ Voltar ao topo](#nome-do-projeto)<br>
